有咩慘得過平安夜個canteen得自己一個人食野

連hellcan都可以無人

一個人過但hall can無開

Shitty?

有開都好似我咁架咋巴打

祝大家太陽神誕快樂

做乜鳩

一陣都自己一個去食飯

見到啲人全部一對對

原本我都係 不過都係算啦

原本我都差啲係 i know that feel

呢啲時候一定要食豆腐火煵飯

咁凍 巴打早d返屋企訓教仲好

Hell can係無男人既浪漫

雜扒飯已經係最好食

好想攬住佢過聖誕呀